同唔同意香港嘅中學需要好似3年A班菅田將暉呢種咁嘅老師？

肯自己做醜人，利用社會輿論去揭破學校內不堪既一面
尤其是董之英 / 李東海 呢啲學校